沙田屈臣氏口罩原來無貨 廢老拍閘圍職員

笑到我gap gap聲

人地都無話間間有

無貨直頭唔開門好撚串
有幾隻狗安撫廢老

佢地都嗰頭近啦

戴唔戴都冇分別

廢老暴動，黑警懶理

仲唔鎖返入狗屋

大家記得要安慰買唔到口罩既廢老

好口賤 但正

啲廢老前幾個月牙擦擦咁話支持反矇面法
依家就死狗咁樣

咁近正苦合署都唔識上去攞 jaga

混入去，帶頭上政府合署攞

屈臣氏9點半開門 11點半仲賴死唔走

唔怪得行過好運仲有成堆人係度 等班狗慢慢同佢地講啦

其實琴日問咗幾間都話冇，上頭真係玩鳩錢先

喂喂喂 早排唔係笑人曱由王既咩 咁有骨氣咪去問差佬拎囉

廢老踢閘踢到bang bang聲

癈老係咁

強烈恥笑

喪屍圍城你開唔開

走！！去排禮賓府

呢啲就是影大頭喇

扮明成班暴徒係度假扮市民排隊買口罩，黑警重唔拉人?非法集結喎

去差館攞啦屌！再唔係扯阿蛇個口罩落黎用囉

喺譚仔聽到有廢老同譚仔阿姐講得20盒 想打人

非法集結喔

表演「我活不了，你們也休想活」

射 TG la diu

咪住先，平時唔係好撚巴閉咩？
叫你地最愛嘅警曱幫手嘛

射TG

度度都有廢老拍閘痴撚線
排唔撚到又懶9人on 99
屌都屌林奠啦

啲廢老去問民建聯攞啦
工聯會都得姐
冇咪拍人哋嗰閘囉又

明明狗屋有得派，做咩唔去攞

防暴呢喂屌你老味

大嗌有警察射催淚彈

廢老

你班仆街咁撚唔識做，即刻報警吖嘛

現場睇真係好撚好笑

咁你呢

tg？

廢老非法集結

暴徒

大陸拼音狗

關我撚事？又唔見佢體諒下後生仔比黑警打 都會死架

最新策略，大家應該去賣口罩既鋪頭舉文宣，叫口號。

「政府為警察買面罩，不為市民買口罩」
「中共放毒不放罩」

你隻死5毛狗都幾撚得閒

曱甴王口罩都敢用？

李超人撚化你班懵炳，平時日日𨳒鳩我，含撚啦！

送頭送到咁都無人拉非法集結

我用語音
對唔住囉

曱甴王係依隻啊，傻閪。

怕死就唔好出街囉

佢哋係應該唔好出街
因為一個中就講緊double中
社區爆發就係咁出現
而唔係比個口罩佢等佢四圍走囉

最好職員都係藍絲
鬼打鬼

唔似 後生仔黎

一陣畀佢哋入去又打人又掃嘢落地 我都唔開啦

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

一個人自己集結 拉得

放 TG啦

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

民建聯做野未呀
你班選民就快無命投2020立法會

同埋肺炎講撚咗成個月
未過年已經講緊
班廢老之前仲話 要中就中
唔中就唔中 話唔會戴口罩
最後一刻先黎羊群心理搶口罩
怪得邊個 叫班仆街繼續睇TVB 啦

沙田警署應該大把有得拎，行過去都唔係好遠姐

元秋咪教人蒸口罩重用 lor
唔洗買新

蒸口罩咁麻煩
不如直接拎住個電子蒸籠蒸住口鼻出街

死廢老

我今日去問買唔到，屈臣氏妹妹話未開門已經有人排隊，一早冇哂。咁我關心佢有冇俾人鬧，佢眼即紅哂忍住:少不免啦……
好慘

原來可以咁樣溝女 學到野

辛苦搵啲口罩出黎賣 無貨都要比人屌

廢老快D死

係唔賣比你 吹呀傻鳩

非法集結

我琴晚諗住排
見到啲人話得好少量就放棄咗

用紫外光燈照住個鼻